hi

....

Why no sleep?

Hi

Push

無人入嚟

推到有人入

慘，無人有責任幫你倒垃圾

點解可以無人入

屌

10連

真係唔難

bye

咁撚遲

唉

係咪無人呀屌

做乜仲未瞓

訓唔著

我都係 瞓瞓下醒咗

聽日有冇堂

有，之後仲有嘢做

唉，屋企終於熄哂燈，試下瞓

我都要

真係唔開心

唉 好想抖，我好攰

做乜

乖
哥哥錫返你

做緊野

咩工

做乜未瞓

功課

讀緊咩

I大

又掛住佢了

姐是問你咩科

咁姐係瞓得

IT

係 反正佢都瞓咗

爽
溝女

真了解

IT邊會有女

溫書,明天test
唔訓

可能你係瘦底眼鏡仔 呢啲正
快去識

又溫 屌 書都好溫
咩科呀

樓上啲圖睇完要洗眼

，，，，？

瞓唔撚到

慘，我直覺準到咁

點解呢

無心睡眠

淆底 不了

慘，諗緊乜跳

講笑 唔知點解呢排日日好攰 但都瞓得好差

呢*

其實我都唔知 佢啲習慣變得好快
但早啲瞓係好事嚟

驚啲咩？

姐是覺得佢難捉摸，

發夢？

驚失敗

覺得人生日日庸庸碌碌好無意思

失敗會點 唔失敗又點

你嘅--66係點樣

真心問

仲未慣咩 失敗得多就唔驚了

未做過 好難踏出第一步

失敗得多 又係個習慣？

咁當你對腳行出第一步，之後會點？

定應該話太清楚佢

點解要猶豫